懇請當選區議員到Poly集結謝票

一來向警方示威，二來向政府施壓。話畀全世界知民意係邊！

一陣比人拉曬全部dq

咁就係最好文宣

On9

理由？

p

叫議員去poly?
你死梗了 賤過地底泥

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

咁樣議員有冇可能被DQ先， 唔好將辛苦既成果付諸東流

班狗連你係邊撚個都唔知
你黎咪求其搵啲罪名拉囉
你反抗咪告你襲狗...再DQ埋

謝票都拉的話，證明以後我地只做一件事：resist authority violence with force!

冇 你生出黎就係on9

多謝你既意見

好啦 唔玩啦
我覺得佢地去poly係冇問題 但你話用佢地身險險境黎做文宣 咁同用手足死傷博畫面冇分別

其他post覆過 唔重複

趁外媒咁集中報導先係時候做呀
388個都比人拉晒入暴動，等同直接推翻選舉結果，仲衰過事前取消選舉

成日話要外國關注，依家唔做等幾時？

連集結都怕，以後點對抗中共？ 如果政權連三百萬民意代表都無理拘捕，即香港已是警權統治，早D和好過遲